咪撚再屌前線手足

屌你 一個二個冷氣軍師 五毛 monpost狗
乜撚都唔知都開post屌
又係度帶風向
中環站4點幾咩事都冇就執撚左 又拉撚左人
我地封佢站 燒下佢有咩問題先
出面一個人都冇屌
你地班仆街就乘機帶風向 話我地係鬼
割9我地 我屌你老母

開埋d互屌post
你咪又係乘機搞分化

但佢地都唔係咁屌法架

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

當初講就話唔割唔割
宜家都屌到我地仆街
話知佢係手足定狗